十點9叫，請用下英文！

班鬼佬唔知大家叫咩！用下英文話佢地知！

五大訴求！缺一不可！

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

Fight for Freedom!

香港人 打不死
消防員 加油
醫生護士 加油
香港警察 知法犯法

光復香港 時代革命